你地再係咁就真係唔配有民主 擁抱大灣區啦！

影響個少少旅客就怕呢樣怕個樣

本身機場行動就已經預咗會影響旅客

唔影響又點會逼到香港政府出聲啊

你以為民主係個天跌落黎比你？

泰國佔領機場成功個時咪一樣多人唔妥

你地再有政治潔癖就唔洗再諗會成功

一齊擁抱大灣區算啦